作sir喺clubhouse撚狗中

好嬲好嘢

聽緊 又撚狗

鍾狗rage quit?

個神神繼續吹

肉撚酸過鍾狗

作哥秒咗佢

同意，聽到r曬頭

傻西

HONG九唔搭八

有冇invite code?

piece of art

你社會邊緣人?

好唔甘心。係

神神傻閪嚟

中國app

點解入唔到去 爆咗人？

應該冇爆，不過都就嚟完

有冇作哥精華語錄

屌好想睇

生狗被佢撚到中途走咗，作sir問佢係唔係去咗屙屎